點解咁多人屌柒中國同睇中國既仆街？

因為你潜意識係大中華主義者。